各位聽日發夢既麻煩入一入尼！

光復香港 時代革命！
五毛黑警死全家！

推

光復香港，時代革命

土瓜灣無地鐵無商場
好多狗屋
得小巴同巴士出返去
何文田上山行死你
一係就退返去紅磡黃埔
所以玩暏路=自殺